錢又收左 明買明賣都可以退？

$298 又係你自己標個價出黎 錢我又比左 咁都可以退

依加樓價跌 賣樓賣平左唔緊要呀3,5,7年樓價升左到時話標錢價 用翻你買果個價錢收翻

話標錯價錢 技術上出錯

誠哥又贏

信用卡扣左你錢
佢未收
所以可以退

幾時收埋右

快過肥屍，

skr

誠哥:吹咩

kenhui99b死全家

以前訂iphone，apple咪又係可以cut單

以後所有鋪頭都可以話賣平左 然後退翻錢就得

有無法律jj 其實我比左錢 佢又收左錢 件貨算唔算已經係我？

利申 買左100部xs

一個最終決定權玩鳩死你

如果價錢標錯變貴咗又有人買咗 又會唔會主動退錢？

又講

早幾年出iPhone 6 plus 第一代大mon

豐澤一樣賣貴幾千蚊 依加應該拎翻去退錢

去告啦、係度嘈無用的

其實誠仔今次豬咗 反正未出貨應該一嘢cut單咪得 使乜同人交代